zei hij, "lieve schoon kind, hij slaapt met zijn angel moeder!
Wie had hem gezien licht en vrolijk in zijn jonge schoonheid, maar moet huilen over zijn vroege verlies!
Om te sterven zo jammerlijk; te voelen de moordenaar's pak!
Hoeveel meer een vermoord waardoor radiant onschuld!
Arme kereltje !
